單係今日,黃子華賺左幾多錢

真係抵佢發達。

可以拍多幾齣短片自娛吓